屌你老母民陣話聽日搞唔到遊行

理由係因為警方唔批准

香港生死戰仲要問警察批准

今日有申請到?

遊行根本唔需要申請
香港人有遊行自由

中信門外有，只不過警犬唔撚理

一定要民陣咩